區議會選舉「必勝」功略

民意調查好明顯知道7成人係黃
每次遊行都係我方人數多過對方好多
你知 我知 大家都知道！

區選如果......
非建制贏：顯示真民意！
建制贏：種票，北京操作選舉！

講大家準備好唔同情況下 我地要宣揚嘅信息！
區選如期進行，係公我贏，字你輸局面

第二樣嘢，
建制派一直都有大數據，識得分配唔同票數到唔同地方，以達至贏到更多席位。
例如：A區，有1000票係投建制嘅，但佢用大數據計算後只需要800票就會贏到，咁佢就會拎多咗個200票去第2區作選民。所以我地喺連登，或者其他好多渠道都睇到有種票跡象。
所以，最後我哋可能會輸！
但係，真正要睇嘅，
未必係贏幾多席，
而係471區加埋支持非建制嘅人數總數係咪較多！！

希望大家聽日可以去投票
光復香港
時代革命

香城online玩家大型活動 投票Challenge

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

【急】請傳給撞區候選人！
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm活動申請不反通知書，先發表就出線有票，遲發表要退選。
撞區表

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、所有民主派議員、及候選人。〔民主派即是所有推動民主，包括本土及泛民〕

光復香港 時代革命

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】